[美國大選] 選舉結束第八日，香港13票選舉人票仍未開始點票

大家都知道 美國大選係用選舉人票計算

咁香港總共有13票
係各大搖擺州之中僅次於密西根州
並略高於亞利桑納州

香港作為選戰中最激烈既搖擺州
舉足輕重
根據10月中民調顯示 拜登微幅領先川普
但差距係誤差範圍之內

咁呢13票會唔會被拜登全數取得

如果川普係某幾個搖擺州上訴成功翻盤
229+3+20+11
=263

咁香港呢13票就係整場選戰既關鍵

川普係咪等緊我地勤王

Up乜撚

咪就係香港計返人口有13票選舉人票
字面意思

很尷尬

投左票比川普未

話咗樓豬花式撚狗

香港係紅州定藍州

等埋呀，美屬香港仲未點票架

屬地冇選舉人票

搖擺長洲

13票啊 點計到11票

az 720萬都係11票，香港點會有13票